[香港大學 HKU] CS 超越 Civil Mech 成港大最搶手工程 Major

2015-16

2017-18

Civil 141 -> 154
MEch 140 -> 152
CS 89 -> 158
EE 71 -> 81

For 2018-19 intake and thereafter, internship will be a non-credit bearing experiential learning component of the BEng programmes.

今年班 fm 唔洗做 intern 啦

正

仲讀cs 連政府都話要輸入外地專才去搶你地飯碗
聽講下年班cs畢業生好慘

兩年間多咗咁多人嘅

點解每年都咁多mech?

engine 讀cs 先是王道

EE咁少學生
講左咩自己參透

證明年年都有一堆on9仔

靜啦鏗哥 我唔想搞大佢

因為揀唔到civil

鏗哥成功推爆cs

搶埋你飯碗呀 前會員名係青大it仔嘅會員 都揀晒啦 你咁遲先嚟講無用架啦 三大都準備一車車cs出嚟

Ust果邊都收到勁高

過多兩年一街it 狗
正呀

Year one 個撚個chur gpa搶cs
讀工程minor cs科食哂兩味先係王道

讀cs 是大勢所趨

學生多咗
但係Other Engineering programme 最後係少咗人

讀CS要minor多個finance先有用